另一半同異性單獨岀街你會點？

理撚得佢呀 無事無幹就得啦

三口六面同佢講清楚 話比對方聽自己唔鐘意咁

唔理對方陣間帽事咁點算

同對方講又顯得自己自私 無比私人空間對方 跟住又鬧交

各位巴絲請比啲意見

理得佢呀 有事都無所謂先係正確態度

有無野都好 唔尊重另一半感受就有問題

如果又想話唔鐘意 但又唔想鬧交可以點

認真問 唔鐘意女朋友同異性岀街 但係驚講左會令到佢唔開心 但自己個心真係好在意

臭雞

屌，唔係男就係女架啦，咁介意嘅跟埋去囉

你都同異性單獨出街 睇下佢點講

了解下佢同邊個出街先，有時要互相尊重下
如果要伴侶連正常社交都冇曬先安樂
唔好去養狗

除咗屋企人 拍拖同邊個異性單獨出會叫正常社交？？？

原來全世界啲異性都拍得拖，咁撚雜食嘅

帽事嘅 唔需要擔心

岩啊

咁點先叫正常社交？

講就兇狠
現實係大把女出去做雞

放手啦

佢有心帽你既 夠可以話同同性出街啦 你點會知

其實好正常

利申:主動約